有無sis呢排quarantine肥咗

我肥咗落對波到

瘦左好多

@牙邊

無波仲咁大聲講出嚟

同男友quarantine做密咗食藥食都好腫

你男友好勁？

黑黑實實sporty嗰type
不過密啲我都唔介意嘅

剪咗手帶

絲打好幸福我都想要個高大靚仔做男朋友

幾型

圖定老母？！

關你咩事

樓主食假藥食到暴漲

下..我好驚..

笑樓主